有冇人有由好憎某個明星最後變成粉絲既經驗？

如題

就係得你條傻尻

Julia
三上悠亞
櫻空桃

以前好憎 Justin Bieber 依家唔算粉絲
但都成日聽佢啲歌

JUNO

張靚穎老師

以前覺得佢唱英文歌好扮野

大左先知英文好重要

唔算得上鍾意
但由憎變做幾好

黎明

吳業坤老師

IU
之前同銀赫傳令我唔鍾意佢
但而家幾鍾意佢啲歌 變左FANS

Ai

Bigbang
以前有人比我睇過Fantastic baby mv
嗰陣心諗Gd個頭搞咩 成個熔岩瀑帶咁
太陽個樣又蹦緊哂 又大嗌咁 第一次睇真係唔知搞咩
原本鐘意exo 嘅 後來覺得太多人鐘意唔哂
之後就揀咗鐘意得5個人嘅bigbang

佢細個係機場都要踩滑板呢樣的確幾戇鳩既...

唔算好憎
但係覺得佢 拍野好無聊 好似拍俾小朋友睇
依家覺得唔錯 得閒會睇下

大j

依家就好憎姜濤
唔知之後有冇機會中意番

政治明星蕭若元